{
    "Are you sure you want to disable App update checks at startup?": "您确定要在启动时禁用应用程序更新检查？",
    "tts_use_secondary_playback.Name": "将文本转语音发送至次要音频设备",
    "Check for Plugin updates now": "立即检查插件更新",
    "VAD (Voice activity detection)": "VAD（语音活动检测）",
    "denoise_audio_before_trigger.Name": "开始录音前的噪声过滤",
    "Check for Plugin updates at startup": "启动时检查插件更新",
    "Hide (Download will continue)": "隐藏（继续下载）",
    "osc_ip.Name": "OSC IP 地址",
    "realtime.Name": "实时模式",
    "The Websocket Port is already in use": "Websocket 端口已在使用中。",
    "Your Device most likely does not support this precision computation. Please consider switching to some other precision.": "您的{{.Device}} 很可能不支持{{.Precision}} 计算。请考虑改用其他精度。",
    "please do not include file extension": "请勿包含文件扩展名",
    "Text-to-Speech Options": "文本转语音选项",
    "Image-to-Text": "图像转文本",
    "Settings": "设置",
    "Folder": "文件夹",
    "Default": "默认值",
    "Write log file": "写入日志文件",
    "App Update available": "可进行应用程序更新",
    "Show Hidden Files": "显示隐藏文件",
    "Restarting Backend": "重启后端",
    "You are running the latest version of Whispering Tiger.": "您正在运行最新版本的 Whispering Tiger。",
    "tts_prosody_rate.Name": "速度/速率",
    "Select target language": "选择目标语言",
    "beam_size.Description": "搜索最佳结果的光束数。\n可以是 1-5。(低 = 快）",
    "Error": "错误",
    "Speech-to-Text Options": "语音转文本选项",
    "Reconnect": "重新连接",
    "osc_time_limit.Description": "OSC 信息之间的间隔时间（秒）。",
    "osc_scroll_time_limit.Name": "OSC 滚动时限",
    "Disable update check": "禁用更新检查",
    "TimeSeconds": {
        "one": "{{.RecordingTime}} 秒",
        "other": "{{.RecordingTime}} 秒"
    },
    "Text-Translate Options": "文本翻译选项",
    "realtime_temperature_fallback.Name": "实时模式的温度回退",
    "Plugin Installed": "已安装插件",
    "temperature_fallback.Description": "若启用，系统将在置信度较低时回退至默认温度值。\n(禁用可加快处理速度）",
    "Speech Task": "语音人工智能任务",
    "NVIDIA, High Memory (>8GB), Accuracy optimized": "英伟达™（NVIDIA®），大内存（>8GB），精度优化",
    "Estimated CPU RAM Usage:": "估计 CPU 内存使用量：",
    "txt_romaji.Name": "将文本转换为罗马字",
    "Detecting...": "检测...",
    "IP + Port of the websocket server the backend will start and the UI will connect to.": "后端将启动和用户界面将连接的 websocket 服务器的 IP + 端口。",
    "Checksum check failed. Please delete temporary file and download again. If it still fails, please contact support.": "校验和检查失败。请删除临时文件并重新下载。如果仍然失败，请联系技术支持。",
    "A.I. Device for Text-to-Speech": "用于AI转语音的设备",
    "Translate (and send)[CTRL+Enter]": "翻译（并发送）\n[CTRL+Enter］",
    "Select source language": "选择源语言",
    "whisper_apply_voice_markers.Name": "对音频应用语音标记",
    "speaker_diarization.Name": "识别发言者的变化",
    "repetition_penalty.Name": "重复处罚",
    "KofiUrl": "https://ko-fi.com/sharrnah",
    "Disabled VAD is only supported with MME Audio API. Please make sure MME is selected as audio API. (Enabling VAD is highly recommended)": "禁用 VAD 仅支持 \"MME \"音频 API。\n请确保 MME 被选为音频 API。\n\n(强烈建议启用 VAD）",
    "translate (to English)": "翻译成（英语）",
    "osc_send.option.Scroll": "滚动",
    "New Folder": "新文件夹",
    "please enter a profile name": "请输入个人资料名称",
    "min_speaker_length.Name": "识别最短发言时长",
    "Checking checksum...": "检查校验和...",
    "Check for App updates at startup": "启动时检查应用程序更新",
    "Downloading...": "下载...",
    "NVIDIA, Low Memory (<=8GB), Realtime optimized": "NVIDIA、低内存（<=8GB）、实时优化",
    "Copy": "复制",
    "AMD / Intel, High Memory (>8GB), Accuracy optimized": "AMD / 英特尔，大内存（>8GB），精度优化",
    "osc_time_limit.Name": "OSC 时限",
    "Voice": "声音（音色）",
    "NVIDIA, High Memory (>8GB), Realtime optimized": "英伟达™（NVIDIA®），大内存（>8GB），实时优化",
    "Information": "信息",
    "Current V": "当前版本",
    "realtime.Description": "在录音时转录和处理语音。",
    "Close": "关闭",
    "Select language in image": "在图像中选择语言",
    "Plugin has been installed. The Plugin is disabled by default. Please restart Whispering Tiger to load the Plugin.": "{{.Plugin}} 已安装。该插件默认为禁用。\n请重启 Whispering Tiger 以加载该插件。",
    "Redo": "重做",
    "New Profile Name": "新档案名称",
    "Autodetect": "自动检测",
    "Installed": "已安装",
    "Whispering Tiger has new Plugin updates available. Go to Plugin List now?": "Whispering Tiger 有新的插件更新。现在前往插件列表？",
    "Test": "测试",
    "realtime_frequency_time.Name": "实时频率",
    "Window Scan & Translate": "窗口扫描&翻译",
    "You are running the latest Plugin versions for Whispering Tiger.": "您正在运行 Whispering Tiger 的最新插件版本。",
    "Automatic Text-to-Speech": "自动文字转语音",
    "Quit": "退出",
    "Model": "模型",
    "Text-Translation of OCR Result": "OCR 结果的文本翻译",
    "repetition_penalty.Description": "惩罚先前生成的标记的得分（设置 > 1 为惩罚）",
    "Settings Saved": "保存的设置",
    "Application Options": "应用选项",
    "Most Devices of this type do not support this precision computation. Please consider switching to some other precision.": "大多数{{.Device}} 不支持{{.Precision}} 计算。请考虑改用其他精度。",
    "Send to Text-to-Speech": "发送到文本转语音",
    "Save Random Voice": "保存随机音色",
    "New": "新",
    "Extracting...": "解压...",
    "Open": "开放",
    "realtime_whisper_beam_size.Name": "实时模式搜索波束",
    "Select Folder": "选择文件夹",
    "No Plugins found. Download Plugins using the button below.": "未找到插件。\n\n使用下面的按钮下载插件。",
    "Check all Plugins for Updates": "检查所有插件的更新",
    "No": "不",
    "Text-Translation A.I. Size": "A.I. 文本翻译规模",
    "The confidence level required to detect speech.": "检测语音所需的置信度。",
    "pluginClass enabled": "{{.PluginClass}} 启用",
    "Yes": "是",
    "precision": "精确度",
    "Support me on Ko-Fi": "支持我{{.KofiUrl}}",
    "Could not find audioWhisper.py or audioWhisper.exe": "找不到 audioWhisper.py 或 audioWhisper.exe",
    "Swap languages": "交换语言",
    "Author": "作者",
    "You did set Speech volume level to 0 and have no PushToTalk Button set.This would prevent the app from recording anything.": "您确实将语音音量设置为 0，并且没有设置 PushToTalk 按钮。\n这将导致应用程序无法录制任何内容。",
    "Downloading from location": "从{{.Location}} 下载 ...{{.TotalSize}} ({{.Speed}})",
    "osc_send.option.Send Translation": "发送翻译",
    "WebsiteUrl": "https://whispering-tiger.github.io",
    "Test the Voice": "测试音色",
    "Text-Translation Type": "文本-翻译类型",
    "osc_send.option.Send both Source and Translation": "同时发送 \"源文件和译文“",
    "Select a language": "选择语言",
    "... show all": "... 显示全部",
    "file.parent": {
        "other": "父级"
    },
    "NVIDIA, Low Memory (<=8GB), Accuracy optimized": "英伟达™（NVIDIA®），低内存（<=8GB），精度优化",
    "Newest V": "最新版本",
    "osc_min_time_between_messages.Name": "OSC 信息之间的最短间隔时间",
    "If you want to support the development of Whispering Tiger": "如果您想支持 Whispering Tiger、\n您可以在 Ko-fi 上支持我。",
    "Text in Image Language": "图像语言文本",
    "Only show enabled Plugins": "只显示已启用的插件",
    "Or download Plugins manually from:": "或从以下网址手动下载插件：",
    "Experimental Options": "实验选项",
    "Push to Talk": "按键发言",
    "Please behave normally (breathing etc.) but don't say anything for around energyDetectionTime seconds to have it record only your noise level.": "请表现正常（呼吸等），但在{{.EnergyDetectionTime}} 左右不要说任何话，让它只记录您的噪音水平。",
    "Favourites": "最爱",
    "Target Language": "目标语言",
    "No required Platform file found. Download version now?": "未找到所需的平台文件。\n现在下载{{.Version}} 版本？\n\n(应用程序需要此文件才能运行）",
    "You did set Speech pause detection to 0 and have no PushToTalk Button set.This would prevent the app from stopping recording automatically.": "您确实将语音暂停检测设置为 0，并且没有设置 PushToTalk 按钮。\n这将阻止应用程序自动停止录音。",
    "osc_type_transfer.Name": "OSC 传输类型",
    "osc_type_transfer_split.Description": "在 OSC 信息的源码和翻译之间添加的文本。\n(仅在 OSC 传输类型设置为 \"两种 \"时使用）\n\"{src}\"替换为源语言、\n\"{trg}\"替换为目标语言。",
    "Press ESC in Push to Talk field to clear the keybinding.": "在按键发言页面按 ESC 键清除按键绑定。",
    "File": "文件",
    "Plugins": "插件",
    "Settings have been saved to settingsFile This might require a restart of the application for some changes to take effect.": "设置已保存到{{.SettingsFile}}\n 这可能需要重新启动应用程序才能使某些更改生效。",
    "osc_port.Name": "OSC 端口",
    "osc_min_time_between_messages.Description": "信息之间允许的最短间隔时间（秒）。",
    "txt_translate_realtime.Description": "以 \"语音到文本 \"实时模式翻译中间文本。",
    "Reinstall": "重新安装",
    "osc_send.option.Send Source Text": "发送源文本",
    "osc_typing_indicator.Name": "OSC 打字提示和通知",
    "You did set a PushToTalk Button. Do you want to set settings to trigger with only a Button press?": "您确实设置了一个 PushToTalk 按钮。\n您是否想将设置设定为只在按下按钮时触发？",
    "Save TTS File": "保存文本转语音文件",
    "Download / Update Plugins": "下载/更新插件",
    "Speech-to-Text": "语音转文本",
    "realtime_frequency_time.Description": "音频处理的频率，以秒为单位。",
    "osc_delay_until_audio_playback.Description": "将 OSC 信息延迟至音频播放开始。\n(使音频与文本更好地同步）\n(如果没有播放音频，信息将延迟到超时为止）",
    "tts_type.Name": "集成文本到语音",
    "(Select one)": "(选择一项）",
    "AMD / Intel, Low Memory (<=8GB), Accuracy optimized": "AMD / 英特尔，低内存（<=8GB），精度优化",
    "Update": "更新",
    "Change speech trigger settings?": "更改语音触发设置？",
    "whisper_apply_voice_markers.Description": "可减少人工智能幻觉。\n语音语言设置为 \"自动 \"时可能无法正常工作。",
    "Logs": "日志",
    "SttTextTranslateLabel": "自动文本翻译{{.FromLang}} 至{{.ToLang}}",
    "This will detect the current noise level.": "这将检测当前的噪音水平。",
    "Translate Only": "仅翻译",
    "Undo": "撤消",
    "The volume level at which the speech detection will trigger. (0 = Disabled, useful for Push2Talk)": "语音检测触发时的音量大小。(0 = 禁用，适用于按键发言）",
    "Window": "窗口",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Clipboard Scan & Translate": "剪贴板扫描&翻译",
    "Platform Update available": "提供平台更新",
    "tts_use_secondary_playback.Description": "与所选输出设备同时在辅助音频设备上播放文本到语音。\n(默认情况下使用 windows 默认音频设备）",
    "New Plugins Installed": "安装新插件",
    "OSC (VRChat) Options": "OSC (VRChat) 选项",
    "Stop playing": "停止播放",
    "Export .wav": "导出 .wav",
    "Create Folder": "创建文件夹",
    "No NVIDIA Card found. You might need to use CPU instead for it to work.": "未找到 NVIDIA 显卡。您可能需要使用 CPU 来代替它。",
    "Select all": "选择所有",
    "Paste": "粘贴",
    "Open List in Window": "在窗口中打开列表",
    "max_speakers.Name": "最大扬声器",
    "This will record for energyDetectionTime seconds and sets the energy to the max detected level. Please behave normally (breathing etc.) but don't say anything. This value can later be fine-tuned without restarting by setting the energy value in Advanced-Settings.": "这将记录{{.EnergyDetectionTime}} ，并将能量设置为最大检测水平。\n请保持正常行为（呼吸等），但不要说任何话。\n\n以后可以通过在 \"高级\"->\"设置 \"中设置 \"语音音量级别 \"值对该值进行微调，而无需重新启动。",
    "Do you want to quit the running backend or reconnect to it?": "您想退出运行中的后台还是重新连接？",
    "Open Webpage": "打开网页",
    "osc_chat_prefix.Description": "为聊天信息添加前缀。\n\"{src}\"替换为源语言、\n\"{trg}\"替换为目标语言。",
    "Stopping Backend...": "停止后端...",
    "Focus window on message receive. (Can improve speed in VR)": "在接收信息时聚焦窗口。(可以提高 VR模式下的响应速度）",
    "Restart backend": "重启后端",
    "Check for App updates now": "立即检查应用程序更新",
    "realtime_temperature_fallback.Description": "若启用，系统将在置信度较低时回退至默认温度值。\n(禁用可加快处理速度）",
    "New Plugin updates available": "新的插件更新可用",
    "denoise_audio_before_trigger.Description": "降噪器将在检测到音量+VAD触发条件前对音频进行处理\n这会严重影响音频质量，因为这会增加每个音频数据块的处理时间！",
    "file.name": {
        "other": "名称"
    },
    "Speech-to-Text Enabled": "支持语音转文本",
    "Removing old version...": "删除旧版本...",
    "first-time Setup - Downloading Platform.\n(Please wait until this is finished!)": "首次设置 - 下载平台。\n(请等待完成！）",
    "min_speaker_length.Description": "对话中发言者的最短发言时间（秒）",
    "Source Language": "源语言",
    "osc_type_transfer_split.Name": "OSC 拆分传输",
    "Speech-to-Text Type": "语音转文本类型",
    "The backend will not be started. You will have to start it manually or remotely. Without it, the UI will have no function.": "后台不会启动。您必须手动或远程启动它。没有它，用户界面将无法运行。",
    "energy.Name": "语音音量大小",
    "realtime_whisper_beam_size.Description": "搜索最佳结果的波束数。\n可以是 1-5。(低 = 快）",
    "Disabled": "关闭",
    "Select an existing Profile or create a new one. Click Save and Load Profile.": "选择现有的个人资料或创建新的个人资料。\n\n单击 \"保存并加载配置文件\"。\n\n",
    "Speech-to-Text A.I. Size": "从语音到文本的人工智能规模",
    "Select File": "选择文件",
    "Integrated Text-to-Speech": "集成文本到语音",
    "condition_on_previous_text.Description": "向人工智能提供之前的文本，以改进结果。\n(禁用可加快处理速度）\n(禁用也可减少幻觉）",
    "transcribe": "转录（语音转文本）",
    "condition_on_previous_text.Name": "上一文本的条件",
    "A.I. Device for Speech-to-Text": "用于语音转文本的人工智能设备",
    "There is a new Update of the Platform available. Update to new version now?": "平台有了新的更新。\n现在就更新到{{.Version}} ？",
    "osc_initial_time_limit.Name": "OSC 初始时限",
    "Save": "保存",
    "Copy Log": "复制日志",
    "osc_typing_indicator.Description": "如果您正在说话或人工智能正在处理，则显示打字提示（头顶输入气泡）。\n并在收到新信息时播放通知音。",
    "Send to TTS from Clipboard": "从剪贴板发送到文本转语音",
    "osc_chat_prefix.Name": "OSC 聊天前缀",
    "No NVIDIA Card found": "未找到英伟达™（NVIDIA®）显卡",
    "Enter filename": "输入文件名",
    "Send to Both (TTS + OSC)": "同时发送（文本转语音 + OSC）",
    "Run Backend": "运行后台",
    "max_speakers.Description": "对话中发言人数上限。",
    "A.I. Device for Text-Translation": "用于文本翻译的人工智能设备",
    "osc_type_transfer.Description": "要发送的 OSC 信息类型。\n仅译文、双语对照或原文。",
    "Connecting to Server": "连接到{{.ServerUri}}",
    "Audio Output (speaker)": "音频输出（扬声器）",
    "OK": "好的",
    "Detect noise level now.": "现在检测噪音水平。",
    "Checking backend state": "检查后台状态...",
    "Audio API": "音频 API",
    "Could not find detected_energy in output.": "在输出中找不到 detected_energy。",
    "Websocket IP + Port": "Websocket IP + 端口",
    "Use Multi-Modal model for Text-Translation as well?": "是否同时将多模态模型用于文本翻译？",
    "Cut": "剪切",
    "Usage of Multi-Modal Model.": "多模态模型的使用。",
    "and place the *.py file in the Plugins folder.": "并将 *.py 文件放到 Plugins 文件夹中。",
    "Would you like to restart Whispering Tiger now? (Required for new Plugins to load.)": "您现在想重新启动 Whispering Tiger 吗？\n(新插件加载时需要）",
    "Open Plugins folder": "打开插件文件夹",
    "VersionBuild": "版本{{.Version}} Build：{{.Build}}",
    "Run Python backend with UTF-8 encoding. (Recommended)": "使用 UTF-8 编码运行 Python 后端。（推荐）",
    "beam_size.Name": "搜索波束",
    "There is a new Update of the App available. Open GitHub Release page now?": "应用程序有了新的更新。现在就打开 GitHub 发布页？",
    "Resuming": "继续",
    "Text-to-Speech": "文本转语音",
    "Keypress": "按键",
    "About Whispering Tiger": "关于 Whispering Tiger",
    "Automatic OSC (VRChat)": "自动 OSC（VRChat）",
    "Text-Translate": "文本翻译",
    "osc_initial_time_limit.Description": "第一条 OSC 信息的显示时间（秒）。",
    "Advanced": "高级",
    "Enabled": "已启用",
    "Estimated Video-RAM Usage:": "估计视频内存用量：",
    "Platform not found": "未找到平台",
    "osc_send.option.Full or Scroll": "全文或滚动",
    "speaker_diarization.Description": "处理对话中发言者的变化。",
    "Install": "安装",
    "Downloading Platform Update. (Please wait until this is finished!)": "下载平台更新。(请等待完成！）",
    "Finished.": "完成。",
    "Export .wav from Clipboard": "从剪贴板导出 .wav",
    "Translate Only[CTRL+ALT+Enter]": "仅翻译\n[CTRL+ALT+Enter]键",
    "thread_per_transcription.Name": "在单独的线程中运行每个转录",
    "vad_confidence_threshold.Name": "人声检测置信度",
    "denoise_audio.Description": "切换成降噪时需要重新启动。\n禁用后，即使不重启也会立即生效。",
    "energy.Description": "触发语音检测的音量。",
    "thread_per_transcription.Description": "如果启用，每次转录都将在单独的线程中运行。",
    "silence_cutting_enabled.Name": "删除无声部分",
    "pause.Name": "语音暂停检测",
    "pause.Description": "暂停时间（以秒为单位），之后将停止语音检测并开始人工智能处理。",
    "normalize_enabled.Name": "音频正常化",
    "phrase_time_limit.Description": "开始音频处理的最长时限（秒）。",
    "vad_confidence_threshold.Description": "人声活动检测 (VAD) 置信度阈值。可以是 0-1",
    "phrase_time_limit.Name": "单次说话时长限制",
    "denoise_audio.Name": "降噪",
    "osc_scroll_time_limit.Description": "滚动 OSC 信息之间的间隔时间（秒）。\n(仅当 OSC 发送类型设置为 \"滚动 \"时使用）",
    "osc_send_type.Name": "OSC 文本分割发送类型",
    "osc_send.option.Chunks": "分块",
    "osc_send_type.Description": "如何发送 OSC 信息。\n分块 = 如果文本太长，则分块发送。信息通过\"... \"分隔。\n全文 = 一次性发送全文。\n全文或滚动 = 发送全文，如果太长则滚动发送。\n滚动 = 滚动文本。",
    "osc_send.option.Full": "全文",
    "(Select Preset)": "(选择预设）",
    "AMD / Intel, Low Memory (<=8GB), Realtime optimized": "AMD / 英特尔，低内存（<=8GB），实时优化",
    "AMD / Intel, High Memory (>8GB), Realtime optimized": "AMD / 英特尔，大内存（>8GB），实时优化",
    "Additional Translation": "附加翻译",
    "Additional Translation Languages": "其他翻译语言",
    "Enable Additional Translations": "启用其他翻译",
    "CPU, Low Memory (<=8GB), Accuracy optimized": "CPU、低内存（<=8GB）、精度优化",
    "CPU, High Memory (>8GB), Accuracy optimized": "CPU、大内存（>8GB）、精度优化",
    "Websocket Port in use": "使用中的 Websocket 端口",
    "Save and Load Profile": "保存和加载配置文件",
    "txt_translate_realtime.Name": "实时翻译文本",
    "osc_delay_until_audio_playback.Name": "音频播放前的 OSC 信息延迟",
    "Hide": "隐藏",
    "Save CSV": "保存 CSV",
    "Speech Language": "语言",
    "osc_send.option.Send both (inverted) Translation and Source": "同时发送（倒置）\"翻译和源文件”",
    "No update available": "无更新信息",
    "Reload": "重新加载",
    "temperature_fallback.Name": "温度回退",
    "Whispering Tiger Profiles": "Whispering Tiger简介",
    "Realtime": "实时",
    "Are you sure you want to disable Plugin update checks at startup?": "您确定要在启动时禁用插件更新检查吗？",
    "Audio Input (mic)": "音频输入（麦克风）",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Plugin List": "插件列表",
    "Send to OSC (VRChat)": "发送至 OSC（VRChat）",
    "Enable": "启用",
    "Start downloads using the UI. (Recommended)": "使用用户界面开始下载。（推荐）",
    "Plugin Settings": "插件设置",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "tts_volume.Name": "文本到语音音量调节",
    "tts_volume.Description": "调整文本到语音输出的音量。\n1.0 = 正常音量",
    "You disabled VAD but have set the pause or phrase limit to 0. This is not supported. Setting Pause and Phrase limits to non-zero values.": "您禁用了 VAD，但将暂停或短语限制设置为 0。将暂停和短语限制设置为非零值。",
    "Restarting backend required to apply changes. Are you sure you want to restart the backend?": "需要重启后端才能应用更改。\n您确定要重启后端吗？",
    "Export Last Generation": "输出最后一代",
    "osc_sync_mute.Name": "同步语音转文字与VRC的静音状态",
    "osc_sync_mute.Description": "使语音转文本状态与 VRChat 的静音状态同步.",
    "osc_sync_afk.Name": "同步语音转文字与AFK状态",
    "osc_sync_afk.Description": "将语音转文本状态与 VRChat 的 AFK 状态同步.",
    "Automatically Report Errors": "自动报告错误",
    "Do you want to automatically report errors?": "您想自动报告错误吗？",
    "Send error report": "发送错误报告",
    "Please enter a description of the error.": "请输入错误描述。",
    "Attach log file": "附加日志文件",
    "Attach hardware information (GPU Memory, GPU Vendor, GPU Adapter)": "附加硬件信息（GPU 内存、GPU 供应商、GPU 适配器）",
    "E-Mail Address (Optional)": "电子邮件地址（可选）",
    "Error Report Sent": "已发送错误报告",
    "Your error report has been sent.": "您的错误报告已发送。",
    "Send": "发送",
    "Clear": "清空",
    "transcribe & translate": "转录& 翻译",
    "question & answering": "提问& 回答",
    "tts_normalize.Description": "自动调整文本到语音输出的音量。",
    "translate": "翻译",
    "tts_normalize.Name": "文本到语音音量正常化",
    "tts_streamed_playback.Description": "如果语音转文本服务支持流式播放，则通过流式播放文本转语音。",
    "tts_streamed_chunk_size.Name": "流式播放数据块规模",
    "tts_streamed_chunk_size.Description": "流式播放数据块的规模（如果语音转文字服务支持）",
    "tts_streamed_playback.Name": "如果支持流式播放",
    "Reset": "重置",
    "Reset Plugin Settings": "重置插件设置{{.PluginClassName}}",
    "Are you sure you want to reset the settings for this plugin?": "您确定要重置{{.PluginClassName}} 的设置吗？",
    "It looks like you are running Whispering Tiger from a temporary directory. Please extract the application and run it from a different folder.": "看起来你是从临时目录运行 Whispering Tiger 的。\n\n请解压缩应用程序，然后从其他文件夹运行。",
    "Low Disk Space": "磁盘空间小",
    "Only ? GB free space remaining. The space might not be enough.": "{{.Directory}} 仅剩余{{.SpaceRemaining}} GB 可用空间。\n\n空间可能不够。",
    "Quit running backend": "退出后台运行",
    "Integrated Image-to-Text": "集成图像到文本",
    "A.I. Device for Image-to-Text": "图像到文本的人工智能设备",
    "Language": "语言",
    "mic_passthrough_routing.Name": "麦克风直通",
    "mic_passthrough_routing.Description": "将麦克风音频路由至输出设备。直通",
    "Show Log": "显示日志",
    "tts_streamed_min_play_time.Name": "流媒体播放最短播放时间",
    "tts_streamed_min_play_time.Description": "开始播放前的最短播放时间（秒）。\n可减少播放开始时的间隙。"
}
